黑財料短片】警大罵天主教示威者「耶X」 不停粗口問候 (20:05)

仲叫隻太呀sir

阿sir 咁似特殊學校果D....
講野199999

有料到

基督徒兩邊不是人
驚賊同連登仔都屌耶x

我地全連登以後都唔叫耶撚
同黑警要有強烈對比！

改晒口啦
一早同義人教徒和解
哈里路亞

轉載自WeChat:

我真係好嬲！

咁辛苦係學堂訓練左27個星期，日日都要操野、俾阿Sir鬧，難得聽日終於可以Passing out 正式做香港警察，約哂啲親戚朋友黎影相。點知臨時就話取消Passing out 有冇搞錯啊！

本身立志入警隊係想除暴安良，服務市民。而家因為個政府搞到我地俾人話黑警、打市民，仲有啲朋友因為我入學堂而疏遠我，我真係好灰心同好嬲！

呢一切都係個政府搞出嚟！所以麻煩大家幫手宣傳林鄭係一切始作俑者，仲有幫手支持成立獨立調查委員會，查下警隊啲大Sir 有冇違規。我地第時做班細嘅唔想比啲大Sir 害死！

加埋落全民大播片

up

pushpsuhpsuh

毅進仔真係毅進仔
btw

天主教香港教區
地址︰香港堅道十六號天主教教區中心十一樓
電話︰2522 3677, 3589 2428
傳真︰2522 3749
電郵︰hkcsco@catholic.org.hk

香港基督教會
地址︰灣仔駱克道88號15樓 15/F, 88 Lockhart Road, Wan Chai
電話︰5548 0004
電郵︰andersonleung@hkcoc.org

push

2014/12/1

pushhhh